想問下polysu去撚左邊？

屌你老尾成個場啲消息極唔流通
下下有野要知都要靠自己去問哨兵
琴晚話物資夠，到今朝冇開打過又話物資唔夠
到依家都仲有人forward緊琴晚既msg
Poly SU你去撚左邊？

poly 要咩物資，

唔撚知

poly su 好似不嬲都係咁
可能要其他人落場幫手會好d

我都想知

poly有su咩一直都神隱

push